其實有冇機會搞個真嘅「再建香港」計劃？

搵個地方買片地，整返個香港城